不蛇入

可唔可以點評下小弟作品

車入面條友
嚇鬼咩

車入面有人咩

我一望望到
搞搞佢丫喂

人放太右，但如果唔係又會影唔到架車，你應該要企右，再張個角度轉向架車就可以解決。比心機

條女個樣好似好冧豬咁

手足影相，你地班扑街比啲有建設性嘅意見啦！

女主角樣同身形都ok, 但男主角太矮， 同睇後面都估到樣衰，應該換咗佢。

蒙頭入緊閘wo

想做男主角